BIM--opendev

auf gitlab --> public repository

erst checken

git config core.autocrlf
--> ausgabe false
--> heisst nichts aedert an linefeeds, alles bleibt wie es ist, bei checkin und checkout !!! :-)

dann repository erstellen

git init .
git add readme.md 
git commit -m "initial commit"
git add .
git commit -m "add content"
git remote add origin git@gitlab.com:wartburgritter/BIM--opendev.git
git push -u origin master
